麥長青簽亞視一年主持拳賽 等曾志偉召喚回巢

麥長青（麥包）於2016年12月離開効力29年的無綫，之後返大陸搵錢，亦曾到ViuTV主持旅遊節目，今日他以自由身為亞視拳賽節目擔任主持，並聯同6位亞姐、劉永、黃夏蕙、陳惠敏和雪梨等人出席節目活動。

麥包與友人合資的飲食店生意受疫情影響生意，他表示已找到對象、蝕住轉手，暫時不會搞生意，自己暫時仍然有做網上直播賣貨；而麥包的演藝事業則不停，下星期到深圳拍劇，暫不透露詳情，只表示演員都是熟悉都舊同事，入境後需強制隔離21天。自言仍會專注演藝事業。

呢個乜野事

0:30開始睇

有麥包 CCTVB想唔執都難

麥包搞咩衰咩

快啲返CCTVB

麥包與友人合資的飲食店生意受疫情影響生意，他表示已找到對象、蝕住轉手，暫時不會搞生意

佢有邊次係掂

並聯同6位亞姐、劉永、黃夏蕙
黃夏蕙邊係亞姐

知唔知頓號係點用

佢又唔係Vivek，大多數拳友提起佢就會聯想到「廢老」